正式宣布白禮頓以後係我利世仇

仆街死啦

今場d Respect冇撚曬